
#### 1. Распаковываем архив в удобную папку
![[Pasted image 20240502165257.png]]

#### 2. Импортируем проект
##### 2.1 Способ 1 (самый быстрый)
Открываем папку куда экспортировали архив, и открываем .project файл. Файл должен запуститься в IDE.

![[Pasted image 20240502165606.png]]

##### 2.1 Способ 2 (если файл не открылся)

Заходим в STM32CubeIDE и нажимаем следующующую кнопку
![[Pasted image 20240502165718.png]]
Выбираем расположение проекта
![[Pasted image 20240502165824.png]]
Импортируем
![[Pasted image 20240502170142.png]]
